招絲打扮女朋友一日 去親戚屋企拜年

我表弟家人成日串我咁既樣食唔到好西 到時連豆皮婆都未必肯嫁比我 以前我細 唔識反抗
今年係第2年出黎做野 搵12k一個月 打算拎份糧去威返次比佢地睇
現誠招絲打一名 樣要中上 瘦底大波 識襯衫 最好冇暗瘡 要有腦 可以幫我串打班親戚
會拎一半請佢地食飯 一半比返絲打 有意tg再傾價錢
自問樣都唔差 不過a0 以前身邊啲女太柒睇唔上眼

招ptgf會唔會快d呢

8千 2hrs
不議，包你威盡全場

睇字 我要女人 唔要有鳩

驚佢地個臭系會比親戚聞到

pm me

最尾講句

閱

月薪得12k
要買個chanel包包都唔夠

袋咪袋 乜撚嘢包包 奶黃包呀？